上坑口看下去 還會等青衣八十歲

博覽館端灰色的點綴

大圍只有樂趣

和樂富拖手看新居

粉嶺開始像飲醉

第一個字已經唔啱音